{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022103140690/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "반집업 칼라 니트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW22 / 212Y51AY1Aは柔らかくて暖かい肌触りのカラー半ジップアップニットです。 この製品はおしゃれと保温性、活動性をすべて備えており実用的なアイテムです。 表地はポリエステル36%、ナイロン31%、アクリル25%、ウール5%、ポリウレタン3%で製作されています。 洗濯方法はドライクリーニングを必ずしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 製品は白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットはポリエステル、ナイロン、アクリル、ウール、ポリウレタンで作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングを必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦により毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "ファスナーやボタンなどの付属品は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタンなどの付属品は洗濯前にロックした後、裏返しにして洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "水洗いする際に収縮することはありますか？",
            "answer": "はい、水洗いする際には多少収縮することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは変色する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "他の製品に色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "はい、この製品は白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触すると何か問題が生じる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性がありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 610
    }
}